有乜行為厹得過帶紙巾出街？

扮撚晒野咁😅好心唔咁造作啦 😁我見到真係吱一聲笑撚左出黎🤣 睇個傻袋柒下柒下咁🤤，呀 又傻唔晒喎😂😂望住佢私私縮縮左望望右望望🙄，扮晒不經意咁俾人睇到佢袋住果個紙巾 想借啲意借紙巾俾女仔 ?以為自己畢彼特呀 ？都唔知博乜🤔😂😂

毒撚用嚟出街入廁所打丁得罪你咩

條厹高抄到女神條事業線，要攞紙巾出嚟抹口水

😂

我平時痾尿要用紙巾抹又得罪你？
樓主睇死你係痾完尿唔抹賓周嘅垃圾
啲汗、尿、鳩屎、底褲毛線、細菌
up坐碌鳩成日肯定臭到死

戴住個套出街

樓主好波！